網頁版睇唔到圖

有無人都係咁
用網頁版d圖係load到但show唔到
要用圖片模式先睇到
設定較過開關自動顯示都唔關事

我都係咁

都仲係睇唔到..唔知咩事

我都係 推一推
上幾個星期都正正常常

到底有幾多人都係咁
但點解好似無乜人反映下
仆街連仔死左去邊

無痕先睇到圖

唔得喎Chrome都係睇唔到
到底係咩原因

屌佢老母依家連圖片mode都睇唔撚到圖喇
搞咁撚多on9野但連最基本既function都唔撚理